1415 黃大仙廟 驚方指，引爆可疑炸彈後，才發現其實為「大學測量數據儀器」。

有心人打擊警隊威信

有可疑就話冇可疑
冇可疑就話有可疑

驚方智商有可疑

別有心人測試警隊智商

經典

暗戰？

係

不愧係驚方

毅進仔: 大學嘅野我識閪咩

笑死

驚方既智力 沒有下限

可以高估佢地既暴力同性慾

千其唔好高估佢地智商

呢單on9啲定將智障人士當殺人犯on9啲

個廟無啦啦有呢舊野有咩用

狗：佢係大學生，我冇讀過書，拉左先

驚謊信息

度下空氣質素，睇下香火d煙有幾污染etc

驚方冇智商可言

四肢發達頭腦非常簡單咪呢D

算唔算報假案

其實如果佢放得測量儀器喺嗰廟到,應該都問咗廟主意見先會放或者得到同意！咁正常工作人員都應該知有依部儀器喺嗰廟到,咁即係啲on 9 藍屍多手報警?